涉2.1億黑錢案 男警保釋

節錄

涉2.1億黑錢案 男警保釋

■新界南總區警察總部

【本報訊】警方上周四拘捕八男三女，涉及2.1億洗黑錢案，包括新界南衝鋒隊23歲男警員。警方昨日表示，所有被捕男女均獲保釋，須於下月上旬向警方報到，而涉案警員已被停職。

疑借出戶口洗其中2,200萬

涉案被捕男警隸屬新界南總區衝鋒隊，加入警隊四年，據知案中他涉嫌借出戶口清洗約2,200萬元黑錢。毒品調查科財富。。。。。。。。。。。

案情指，被捕人士涉嫌去年3月至今年10月處理共2.1億懷疑犯罪得益，所牽涉每個戶口交易金額由500至7,000萬不等。行動中，警方凍結相關銀行戶口約76萬元款項，又撿獲電話、手提電腦、銀行卡等證物。

去年共有28名警員違紀被紀律處分，上周四一名九龍城分區24歲姓曾男警被捕，涉嫌藉模型單據騙取一名41歲男子2,100元。

上庭前繼續出糧

2.1億洗錢可以保釋
但非法集結 就要即時收監

2.1億
仲可以保釋
後面有大粒佬